係武漢既二千港人，先係林鄭政權既最大威脅

出包機，不了
寧願你地自生自滅

驚閪咩 基本上必死無疑

岀現得係武漢就預咗承受相關風險啦
抵死

佢地死左就好笑喇

你洗定排牙黎笑
有兩個中左

你有無聽過上海要包機接人走啊？
香港就要包機接走
搞港獨？
學台灣撤僑？
唔包得機架
港獨黎架

武漢d人就話任bbq

香港d人有名有姓
死晒點班返2000個返黎

威咩脅 死左直接燒埋屍 香港都可以咁多浮屍 係大陸2千人消失有幾難

係死就快，我唔信有手足係到

香港政府對策
死淨既人,件事完左,咪搵海關係關口接佢地

完全無人諗住幫佢地

好心涼
目前全部都係皇天擊殺藍屍同中華膠

林鄭又根據屬地原則
香港政府冇能力管理境外事務

仲要死左做我地子彈用黎屌鳩林鄭

應該連d 藍屍都唔想佢地返
屌你老味放二千條毒撚返黎 滅港都似

最撚自私既動物點會想比朋友傳染死

一早爆緊 未封城時 仲番鬼國
已經有80%可能 係藍絲
希望佢而家享受係祖國既生活

連係唔係真港人都成問題
關我撚事

武漢人命係數字
呢班香港人唔想變數字就自己貼哂上網啦

不准搞區別對待
相信國家 不要給國家添麻煩！

接翻番做乜
宜家吹到42天潛伏期

不如等武漢解封自己翻落黎算啦

真香港人身處呢個境地一定識上街示威
靠政府不如勾結外國勢力
萬人(有機會)不死
一人(肯撚定)難逃

林奠：「接2000身處武漢既on9港人回港係不切實際」

有個po係個樓主係湖北返到嚟香港
大家小心

依家人在湖北 點睇

死返一兩件，睇下佢點交代都好

唔擔心, 因為實死撚硬

記得在武漢既港人仲話中國透明度愈來愈高 所有野都進步對國家有信心

實屬不幸我哋會加大力度協助佢哋辦理身後事

好人好姐仲返武漢都抵撚死啦

全世界都知爆瘟疫
仲唔走一定係信左屈文妓同臭西姐潘麗瓊話大陸無事

深藍傻粉有咩好救

最驚係一有病佢就運晒佢地返黎

至今記者會有冇提過佢地

未亡人

係怕林鄭又為鬥氣同想香港人死，真係用納稅人錢包機送佢返嚟

仲有幾多個香港人淨底都成問題

就算有第一滴血，
照樣毀屍滅跡，封鎖消息

係，我睇完心諗，
文革前都大把人對中共好多幻想，走返去

結果咪死撚哂囉

首先係新香港人已經底死

上得去邊有黃㗎
逆來順受啦咪

林鄭是咪想攬炒埋藍絲

「接佢地返黎已經無意思」

RTHK 鏗鏘集有集講湖北港人 佢地全部都屌港共當佢地係波咁射 咩支援都冇 有得佢地自生自滅

我諗佢地有命返到香港一定最撚反政府最撚勇武果班嚟

不過算啦 佢地而家村都出唔到仲話返香港

諗多左，有個仲讚緊中共好左

信政府唔怕

有咩威脅
死咗都冇人理啦

香港被自殺都有名有姓
有人理咩？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

公仔麵一家真係似探親
藍唔藍唔知 腦殘就肯定
仲要成家兩個細路

cant agree more 仲走去武漢

每日有一個被自殺都仲作到故仔
依二千人一口氣失蹤點作？

一個人要幾撚賤先諗到呢句野

未必報？

冇錯 你班愛國藍屍

香港中國一部分點解要接走你

香港人係有名有姓㗎咩

仲記得嗰個叫阿藍

柒婆理閪佢地死咩

死左好吖
成班藍絲廢老
騰返啲公屋出來啦

諗起都正 無敵回力鏢

二千包唔包晒一個湖北省

仲有華僑農場

藍絲先番強国
死撚晒就岩

同等死冇分別了

被感染，集體入住火神山醫院，搶救無效死亡，遺體已火化
係支那要整死你有幾萬種方法，你洗同中共擔心？

抵死就肯定㗎喇，但我哋都要拎嚟攻擊政府

返大6抵撚死啦

林鄭邊夠膽落阿爺面學人撤僑呀

千祈唔好比佢哋返嚟 如果唔係一返嚟就2000+

浮屍都有名有姓
真係有分別咩

死因無可疑

正正就係港共政府諗緊既野，一個中國原則佢地一定唔會咁做

算少

我想佢地快d死

果二千友係咪真香港人都成問題，咁鐘意擁抱大中華就不如為國捐軀

自己識得去唔識得走？

林奠：你死你賤

正宗一家人齊齊整整

當武漢人狗衝去高鐵站時候佢地仲覺得冇野冇事

轉個頭封城就話香港政府唔幫佢地

林奠由9佢地生死

2000個港人係林鄭個春袋, 要大大力錫落去

如果係手足
根本唔會番

佢地成家係地獄團聚啦

成班藍絲
死晒就岩

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

嗰班真係死撚緊

林鄭: 死亡率2%而已。

做藍絲做到咁蠢
班武漢狗都即刻走人
知道係武漢實死

香港地死人都可以投票啦！有咩唔得？

呢啲時勢仲喺上面嗰班係藍到發黑架。

你呢半年瞓咗？

鬥乜閪氣，北京叫佢企就企走就走咪咁撚多口

一國大於兩制呀，包機

死咗既人係出唔到聲既 冇事都會安排人去傳染佢哋等佢哋番唔到香港

點解重可以有咁多人覺得支共傀儡可以有資格、有個人意志同香港人「鬥氣」

黨性高於一切呀

Block 咗VPN 未，香港人日日翻牆唱衰中國

政治炸彈, 係話777唔理港人生死呀.
而且呢班係返大陸做生意的藍絲, 即係connect佢地呀, 明唔明?

原來有2千

如果有bno可以點

佢地梗有老婆仔女在香港.

個point係: 777由得佢地老公老豆(米飯班主)自生自滅

弱智樓主
對支那黎講人命根本唔值錢
就算有100萬個香港人係個度死曬
都唔會有問題

一家四口果個慘，日日用熱水壺煮麵食

信香港政府
大陸文明了

到死佢地都唔會悔改

死晒啦 鬼有二千幾人咩

定居武漢唔翻黎

有命返到嚟
如果有泛民捉佢開記者會
一定俾政府掟錢掟到佢收聲
呢種人俾佢執番條命落返嚟
有錢收仲會同你講公義
所以以抗爭角度嚟講
死人先會有價值

局長.jpg

多謝佢話比我哋知
佢係比其他政府官員更賤

講定R.A.P.先

記得之前仲未封關前有個白痴女人係新聞話速去速回武漢探親人
唔知佢死撚左未呢

正確~

鏗鏘集武漢肺炎嗰集有嗰藍絲去咗武漢

BNO 咩黎架？
垃圾過氣護照

希望全亞洲最優秀既警隊幫手接佢地返黎

死撚哂佢啦
上得去武漢，9成藍屍/港豬

可以去日落廢國領事館比人報警拉你囉

佢冇人性架
仲講乜弱點吖

香港政府應該要搵電訊商
停哂呢二千人網絡,日日係度嗌生嗌死,聽到都煩

除咗有線新聞隊crew，其他係武漢既香港人都係抵死

我係班AO就拖慢黎做

可以被失蹤

分2000日掟落海囉

識玩就要求民建聯幫手

憎呢條太監多過憎林奠

瞓咗大半年？

唔好返黎啦
香港唔夠屋住
係武漢發展咪幾好

唔讀歷史既人真係垃撚圾

有線記者

黃絲都會去強国，但我識既1月開始都唔敢去
1月重去武漢既
就肯定係不信謠言既藍絲

查無此人

去得既藍絲多，唔洗救

已經有人要搵涂謹申幫手 你話呢

佢on9真係幫唔到佢

唔識歷史

就好可能會冚家剷斷子絕孫

極速火化咪算囉

condom

接唔接都死

呢單野接佢會有一大堆人屌林鄭，唔接又會有另一大堆人屌佢，而我就接唔接都會屌硬佢

運返黎、返自己屋企（所謂）隔離14日。
即刻社區大爆發

Gogogo

推

包機會比大陸佬安插D權貴入去

死晒佢最好

原來有2000件仲係武漢，你唔講我都唔知，是但啦，由得佢地算

日落國：有武漢人攻擊領事館

堂堂國家主席都整得死啦
二千個賤民算啲咩

冇可能比包機 俾得香港就要比其他省市 連台灣都唔比 點會比香港

話說呢個病毒好似真係專攻 藍絲同D中年老年人(係直頭攞佢地命)
但就可憐左香港班醫護，入面好多黃

True as fuck

Source?

有線中國組記者都係武漢

推呢個

依d人一般有大陸老婆，唔會翻來

信報

根本冇人幫到

連藍都話唔好接啦
好驚死嫁佢地

抵死就抵死
但佢哋係相信香港政府同中國政府先出事。
所以佢哋死咗既話就講明政府出錯

兩星期後林鄭話同湖北省政府傾, 再確認人數, 到時official個數只有20名港人係湖北, 搵架小型飛機就夠接

公民黨要求接人返黎了，大腳解圍。

香港人，抵死

失蹤人士咪得

你班死賤種都仲要走去支那食野味都抵你死啦
無需要對死賤種加以同情

事情完左後, 佢地2千人會話中央政府處理得好好, 係黃屍講大話.

死左都唔會話你知啦on9

有手足喺武漢

信中央政府. 不要怕.

只要你相信政府, 就如同仰望天空繁星一樣. 會覺得自己既死只係D數字, 一切都不再重要.

唔撚理啦 上得大陸由佢哋死啦

已經有十個港人喺湖北確診(7個喺武漢), 醫院唔收

恥辱柱

罩都唔去高價搶比醫護

仲包機救？一來無車去機場

二來老人娶支那女人

三來佢唔死返香港二千人當八成感染都過千人

香港頂得順？

無可能仲有堆新香港人都未計可能唔只二千

建制又少2千票

開心

未必投但一返一定真大爆發全機場準備收皮

要班醫護 機組入員 用條命黎幫佢地 駁咩
封關前又唔走 抵撚死

藍屍其中一個特點就係自私 又唔係同佢有親 直頭想佢死撚遠d唔好返害我添啦

接返黎攬炒一鑊熟都唔錯

個班過多兩星期都比軍隊燒撚哂啦, 認唔到人就當失蹤架啦

計救助...都二千

拖到死撚哂咪唔洗包機, 有火神山既同志幫手燒埋, 淨係運返d灰返黎就ok
你唔係以為林鄭會為市民著想嗎?

我頭先收音機已經有10個
尋晚都有POST 講兩個 李氏兩父子

連自己都覺得自己係數字
恭喜你, 你得道成仙

咪係囉 有乜理由自己地方會撤僑呀 嗰班友仔真係黐孖筋 係咪搞港獨呀

唔值得可憐

有名有姓唔可以死？你知唔知邊個叫周梓樂？

凌晨突發 湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制

救會害死全香港人

冇㗎啦

佢地返香港，香港人真係無嫁la

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

中国醫療科技早已超越香港

留喺武漢醫返機會大啲

流感嚟啫，美國死得仲多人啦